今次麥當勞真係好醒

環保呀吓，一野即刻cut哂d膠袋，但係就根本一定要問佢攞番膠袋，唔係空唔到手出黎，鎖匙都攞唔撚到

等你班友問到煩，就自動會去屌條環保友，借力打力。

環保撚同道德塔利班一樣咁戇尻

冇膠袋唔係可以節省成本咩

環保撚死全家

佢唔係為慳成本 係所謂塔利班環保
冇d建設 只有破壞
老實講 世大把膠袋用一d植物造 可分解 同再用
呢d塔利班根本低智識水平 一d建設都冇

同埋 一個膠袋要你幾多成本
佢一年加價都cover晒啦

咁依家M記啲膠袋可唔可以分解呢

on9到爆
野飲又放唔到落去紙袋
除非一路行一路飲姐
唔係既話勁麻煩

我覺得呢個做法同巴士佬揸正黎做有異曲同工之妙

我意思係可以營造一個環保既形象、又可以減低成本（唔理減幾少，都係有減），根本冇誘因令佢派返膠袋，唔係話佢為左減低成本唔派膠袋，而係冇必要做，同醒唔醒冇關

員工= 屌好煩

我會問佢俾,唔俾我就扮冼手係佢面前跌落地下再走人

你支那人架 咁撚無品

頭先外賣一個餐都有膠袋（裝氣水）

好大陣支那除

肯個個堂食都叫外賣之後走膠袋

你講得啱，咁佢借住過勢自己一黎可以減成本，二黎有人投訴又可以推俾環保份子，其實都係醒目，如果無環保友推先，佢自己無啦啦cut膠袋實俾人屌死。

其實我最主要係想講，老麥係有責任方便我地攞外賣走，而家係勁唔make sense﹐剩係講搭電梯都無手扶啦。佢本來應該先設計好cut左膠袋之後係可以一手拎得走先推，但係而家真係擺明理撚得你，同時我地又兩邊都屌唔落手。

上面一位巴打講得啱，其實同巴士佬單野幾似。

我係環保撚 但唔覺得此舉有幫助 拎走要袋係必須
但唔係必須果d又唔減
見到d紙盒就最撚燥 一個餐平均兩個紙盒 新又靚 就咁就dum左 diu
堂食 又唔好似kfc咁用膠兜

其實食M記就本身就好唔環保，外賣係製造勁多垃圾

講個笑話

食快餐講環保

點解會有人覺得唔俾膠袋可以節省成本，我自已鋪頭膠袋成本都冇0.02%

開過鋪頭既就會知， 唔好多丫， 1000個客有一個因為你唔俾膠袋所以唔買野，你已經covrr 唔到膠袋條數

綠色和平唔用冷氣唔上電視唔用internet 先啦屌你老母

好撚大陸人

雖然可能都係占佢鋪頭既0.02%
但小數怕長計加上佢既使用量可能一年都慳到此少既

咁呢樣又真

可持續發展定義: 滿足當代的需要， 而同時又不損及後代滿足其需要的發展模式

啫係佢話佢用電腦唔會用到下代冇電用就得

陣間真係有人拎m 記外賣搭電梯仆死
班仆街先識收皮

有冇咁撚廢 當你買一個餐 拎住一個紙袋加杯野飲
咁都會仆死個啲係咪殘廢[/s]
當然買幾個餐個啲另計
利申 唔撚環保

環保撚唔該死埋自己

笑撚左
專登打"自己鋪頭"黎演野
用自己D垃圾鋪同國際企業比
環膠會智係咪低D？

就算唔仆死咁我點開門

但去買包啲袋薄過0.03
叫阿姐包多個袋 諗住衛生啲
即刻閪口閪面 最後亦無比多個我
以為啲袋要$5/個

唔好食囉

其實出個袋可以換返錢咪得

同係7-11按樽一樣

依家m記真係可以站於不敗之地

講就兇狠

逢親擾民嘢應該用減法做，如果唔要袋，m 記減收一蚊先啱

不如用鹹水草綁住啲薯條同個包

頂你個肺個膠袋都唔得咩餐廳嚟架

算啦中資入股就係咁架啦

有啲咖啡店都有自己帶杯減一蚊，但成效又大唔大？

哂鳩氣
減派膠袋就代表d工廠會減產咩
整左出黎又唔撚用幾反智

幾麻煩都好 , 港豬都唔會有"唔買"呢個 option

環保都基於下人性化啦好冇
照呢個唸法落去 好多野都可以唔用喎
環保撚聽住喇
將來最好入到去m記叫餐
薯條呀麵包呀打成汁 連埋杯奶茶駁條喉一齊灌落個口到
咁咪又慳紙袋呀飲管呀杯呀 環保到唸起都扯
仲有 唸呢樣野ge環保撚唔好再學人著衫喇
工業世代咩都機整 做件衫又要用電
就算人手 自己都有碳排放 係咩先
一於環保到底 一於環保凌駕於iq負值ge腦袋之上
環保萬歲
聽日一定會更環保咖姐 係咪呀哈姆太郎

城大好波

跳海自殺一定最環保

全球咁多紙幣其實都好唔環保
城大天才唸唸佢啦 去教呀婆學用電子貨幣
咪搞我d膠袋得唔得 你唔冇需要唔代表其他人冇好冇

遲啲45蚊個新包都大把人狗衝

其實英國麥當勞野飲一向都唔比膠袋
真係麻煩到

轉左中資唔食啦
本身都唔係咩好野
支那野食死你呀

m記唔係用紙袋架咩？

咩事?

廢老咪會囉

你自備容器人地都係要用一個即棄拎俾你再放落去
環保狗

所以話 有幾樣野係香港做就曬撚氣

環保 健康 保育

淨係講環保，我就做飲品外賣店的，班客係日撚日買完就拎一個膠袋裝起佢，好似無左個膠袋就唔識拎野咁。(前題係佢地兩手空空，無其他野拎 )

OK 你買多過一杯 我比個袋加膠托盤你方便你拎 但絕少人會循環再用 100個客都可能無1個會咁做 (明明每日都係同一班客）

再黎就係自備杯，全日幾百個客 唔多過10個會帶自己杯(我地會有優惠比自備杯既人)

係香港講環保就食得屎啦

全部人肯拎少個膠袋 帶自己杯買野飲既話 減左唔少廢物啦

點解唔肯做？ 咪長期習慣囉，覺得比左錢咩都ok 其他野WFC

依家大把好環保既膠袋紙袋啦,m 記比袋有咩問題？環保塔利班d 人iq低講都廢事,同埋係香港講環保根本就係笑話

成件事係想比大家知 香港人有幾依賴膠袋
有能力用少個既都唔會用少個
無呢個意識

屌你老母環保撚個腦裝屎？

仆街 個杯濕嫁

你自己無得飲之嘛 小學雞

你sure用個即棄放落去？ 你試過未先？為屌而屌

正常情況下，用自己杯就應該直接倒入去
用盒裝既 都可以走包裝紙直接放入去

利申：未試過，但有腦既人都唔會用即棄野放入個容器到

你去m 記買外賣買個餐再徒手拎住杯凍野飲返屋企開到門先啦
有時環保得黎唔好反智
明明有可降解膠袋唔用走去屌一個方便人既野

我得咁點先 為屌而屌
買一個餐拎得幾多野呀 你小兒麻痹唔識夾住個紙袋呀
你買幾個餐拎袋都可以理解
講到拎一個餐好撚難咁

追求環保就咪撚食M記啦

條仆街shitty仔根本唔係環保撚

你講凍飲會有倒汗水影響環境衛生同安全都講得通呀
走去講拎個餐返屋企好難咁 你殘廢既話 對唔住 我向你對歉

係咁架喇,
香港人方便兩個字大撚晒,
唔畀膠袋開唔撚到門呀,
理撚得你環唔環保,
地球?食膠啦,我畀錢就緊係要方便我

幾時隨身帶定個飯盒買m 記？
同埋個紙袋成個都係薯條油都夾得落
我就建議你買m 記走埋個袋,隨手拎住d 包薯條,全部盒包裝一定唔環保過個膠袋
薯條盒有上油好難再造

成件事成效有幾撚大?

睇過條片 係台灣定歐美

有一個人想試下正常生活下 將製造垃圾量降到最低

有一幕就係去M記買野食 佢自備杯同飯盒 要求店員放入去 結果咩垃圾都無產生到

方法係有 但問題係介唔介意麻煩多少少 取決於個心態

點都好 香港講環保就曬撚氣

你咪跌 拖個地你覺得會好辛苦咩 一陣同d mk妹同事屌下鬼仲開心

積少成多 聚沙成塔
個地球食膠=人類慢性自殺

有可降解膠,降完變肥料
邊度黎食膠

但有冇人發現隔離開post個樓主係對緊人唔係對事 私人恩怨

係度講環哂鳩氣
連登仔表示：我俾錢就得，唔好講咩環保
之前膠袋全面徵費個時係舊登一樣屌到仆街
淨係識諗造成自己唔方便，又唔諗下對地球造成破壞

嚟個post先係以事論事 隔離只係人身攻擊

你成個袋都係油？上半部分都係油？ 你確定你買既係m記？
又係到為拗而拗

你都識講 飯盒解決到問題 咁有方法可行而唔做係咪自己問題呀？

講到尾咪又係自己唔願意麻煩多少少

依家已經有好多仿膠袋整到biodegradable / 拎去燒都冇毒

話膠袋有毒, 我地要環保. 一刀切全世界改習慣係唔實際. 當然香港有一堆人以理念祟高為榮啦, 咁係佢地既事, 唔講咁多

實際上最有效率係由用料開始改, 咁樣就算最差情況下, 冇人減少用袋. 袋既成份對環境傷害已減少

根本多餘又自私，為咗證明自己既文化道德水平高過人就搞埋啲阻礙人既方法，無從大眾一方去考慮。

人地外賣攞走一個紙袋定一個膠袋都已經造成浪費，但係人地係因為有需要而攞走？為咗切合外賣自取既需求，提供貼心的用品俾佢攞係好合理既事。

依家整咗個無膠袋方案，不但令到外賣的人造成不便，更令公眾唔受落，公眾唔受落你，就算背後既理由有幾宏偉都係假。

一個無能既人發明一個無用既方法去阻礙人地而進行一個無效既環保策略。

如果社會上有40%人經常自備餐盒、環保杯就唔同講法，係條傻仔衰on9,以為世界圍住佢轉。

培養環保意識呀
心態問題呀戇尻

生產呢d可降膠係無污染無製造廢物垃圾？
運送去分解地點/堆田區有無製造污染？

諗野可以全面d既

咁有油你又係咪夾住佢開門？
點解一樣方便到人又有其他方法可以令佢唔會產生污染既野要比人屌？
你用降解膠袋你收多錢我唔介意,唔通我次次都有帶飯盒出街咩,咁都屌不如屌洗潔精都會造成污染

你洗飯盒既洗潔精都有污染啦
諗野全面d

死撚左去最環保既

所以咪要做d野去 培養自備容器既意識
教左同講左咁多年都無成效
個心態重係wfc

針唔吉到肉係唔知痛係香港人特性黎

個人認為m記見到個post cut膠袋唔係問題 但起碼都整左個d再造紙杯套之類嘅人俾人拎先啦 貿貿然cut勁晒d膠袋 唔俾人屌就假

自備容器m記咪又係倒比你再掉左原本個即棄容器 洗潔精 水 都浪費埋

加大拎走實好煩

Cut膠袋唔Cut膠杯飲管膠碟？

見到有啲舖頭有寫
逢星期三自備容器減一蚊

但我心霖 減一蚊已經無乜動力
仲要逢星期三

個袋幾撚多油都唔會開唔到門下話
除非你殘廢

裝完D野唔撚洗 洗番呀

要額外用水 用洗潔精 E D點計先

好撚環保呀 你話比另外1樣野我裝住個杯就話姐
E家乜野方案都冇直接CUT左個袋 幾撚不便

D環保撚真係好ON9 大既唔搞 係要搞埋D雞毛蒜皮既小事係到阻撚住

環保撚死全家 死撚左去最環保呀 你既生存日日都製造好多排放嫁
好唔環保嫁 死撚左去回歸你既大自然 自己做撚乜肥料 咁真係環保啦

係開到,咁你會唔會夾？
問題都未搞清？腦殘廢？
我支持環保但唔該你唔好環保到反智

你確定係先用個即棄容器裝野飲 再放入自己杯到？
如果真既 咁係麥當勞指引有問題

環保撚諗住都ON99 1D衛生常識都冇

？？？？？？？？
佢拎你個飯盒去裝 用佢個容器畢落你個盒度

你唔會量一次野就丟左把間尺佢掛？

首先徒手拎凍飲唔行得遠
拎十分鐘真係手都凍痺

其次你可能仲要拎其他野
又或者樓上講開門 搭電梯咁
冇袋就空唔到隻手出黎

快餐店講環保真係bull shit
樓上話咩又帶飯盒 又帶杯 真係唔實際
M記連堂食都咁多廢物
你唔好叫佢轉請呀姐洗碗
連茶記都想用即棄啦 何況快餐

個個都兩手空空走落街咩

個個屋企樓下都有m記咩

膠袋都冇點撚樣拎住杯野搭車呀

個濕尻紙袋又易爛又冇手挽，大力少少揸都爛啦

自己打出黎都唔知自己講緊咩
環保撚個腦真係裝屎

大既唔搞 唔搞得細？
689唔去搞 走去搞陳荗波？

大既先係問題 細既就無問題唔洗理

提出洗容器會更唔環保既巴絲請提供數據/研究
你有野support到 我認錯

所以條友咪太過離地#lme
連自備容器都咪普及化，成個方案咪垃撚圾囉

Google 下防腐劑都知有幾唔環保,原料仲要石油
降解產品咪用d 食物提煉出黎
用下腦啦屌

我一手拎到汽水再用兩隻手指夾到袋野喎
點解會hi到啲油

咁都睇唔明？

佢用度薯條份量個容器
畢落個客個飯盒度

你度完份量會唔會dum走個容器先

姐係好似你把間尺度完 會唔會dum左佢先

似你理解有問題
汽水而言 就有機器去量度
其他都會有配方跟掛(我未做過 唔清楚)

咁何來用即棄杯放落環保杯既說法？(呢個說法係反對提出 )

咁細路呢

咪係 真係睇到R曬頭
度完一次然後dum左個杯佢
成件事好on9

死左先係最環保

政府唔搞好環保好難令香港人改變呢個習慣 用膠袋唔係問題，問題係垃圾分類呢方面 膠同紙分類好既話根本唔洗5毫一個膠袋呢個治標唔治本既做法，
每個人唔分類咩都掟曬落同一個垃圾桶好難實行環保

所以降解產品係咪做到由提煉到生產都無污染/污染細過自己洗容器所產生既污染先？

直接出數據/link去比較啦 淨係識講google
你要解答係咪淨係叫人上google睇？咁唔洗討論啦

條友係為屌而屌 屌撚到上哂腦

而家又講咩要用洗潔常加水 好唔環保
屌 咁咩都唔好做啦

搬龍門搬到出細路

我上面咪有講過 有能力既咪用少個囉

你咁大個人 一個餐都拎得咁辛苦 你殘廢咪認囉
搵細路黎擋 定其實你重係細路

可降解餐具就用自然微生物自然反應得出既
產物得水,co2同餐具,水同co2 都唔係污染物
咁請問洗潔精既原理係石油,仲有加落洗潔精既防腐劑
咁請問邊樣多d 呢

E家跟本 多撚餘 又擾民
你話比個取代品 我裝撚住個杯就話姐

其實係要首先搞好再造業
有報導講過好多垃圾回收左之後都係最後去翻堆填區

btw其實5毫一個膠袋真係無乜用
一類人就無乜所謂 照比
另一類人就點都有計仔 就好似我老母去超市個陣會係賣生果個邊拎膠袋用
我自己都係咁岩有帶袋先會唔要

快餐面對市場得你一個？
每個人需要唔同,要用咪用
有其他方法代替點解唔用係都要麻煩人

係咪盲嫁你？ 提煉同生產過程呢？ 你淨講原料係無錯好環保

你用鍊金術指一指手就變到出黎架？

其實呢 洗潔精加水 同提煉及生產一樣拗黎都好無謂 無得直接比較

不如你講下減廢方面啦好無 一直都討論緊用少個袋膠 唔好離題離咁遠喇

其實環保不嬲係由細節做起,雞毛蒜皮先更顯重要

不過話開唔到門果d係咪有小兒麻痺，唔識擺杯汽水落地下?定係你地門口係小強繁殖場?

....

講到尾咪又係一開始講梗既心態問題囉

我比左錢 環保wfc

所以香港講環保就曬撚氣

自己帶個膠帶出去裝唔得

咪答左你降解產品點整,盲？
提煉都可以用微生物做 咁得未？
石油產品可以環保得過得水co2產生既產品？
減廢=環保？ 唔覺
全部野100%回收率咁樣係咪又叫唔環保？

係呀係呀，開m記門又擺，上車拍八達通又擺，樓下大閘又擺，開門又擺

我接受到 食物唔係直接掂到地下都ok

其實即棄野唔係大家想像中咁乾淨

膠袋

總之出親街都兩手fake fake
做咩都放一放低個餐
有其他野可以環保d 又唔麻煩都人又當睇唔到

你都講到咁,唔差在屌埋m記員工唔幫你拎返屋企啦

福喜雞，過期包 明明話罷食
出下優惠出下將軍漢堡港豬又唔記得晒

生產呢師傅 避而不談？ 將原料放係到就自己變到出黎呀？

減廢唔叫環保 笑死人咩

繼續搬龍門啦柒頭
搬撚到上月球喇

有袋同無袋都可以一隻手拎既話
咁你本身有袋個陣係點樣開門拍八達通？

咁到最後係少左用膠袋wo
反環保撚點屌到頭來你都要受
係咁不滿就唔好坐係度剩講唔做

比啲邏輯啦，咁低質好難同你溝通落去架喎。
我講果啲過程就係我平時買外賣要經歷嘅野，
咩叫幫我拎翻屋企？
偷換概念都好少少啦，重未計平時都好少兩手空空買m記

咁我係咪又要計埋泵水用幾多電比你聽？
唔減廢 100%回收率都唔收環保？

無發明膠袋的話D人係咪會餓死？

講真個句
就算而家有袋
我單手拎加大餐行五分鐘都覺得有d攰 要換下手
冇埋袋點樣單手拎汽水同個紙袋？

仲話放低係地下
醒少少都知放食物係地下唔係咁好啦

自己睇片啦

樓上有link 自己睇下啦

台灣有啲鋪好似有隻網咁嘅嘢套住杯嘢飲

不如你答埋我將降解產品轉換左有用既野,例如肥料,咁樣係咪又唔算減廢

有需要用到而所製造出嚟嘅垃圾唔算唔環保啦
你咁把炮用手去裝汽水飲

屌原來cut咗? 今日都問佢攞返膠袋 跟住條友好無奈

琴日我幫襯無膠袋
今日又有番
搞乜

最記得有次搞乜撚環保無飲管日，但個職員問我攞走杯汽水要唔要膠袋

就咁拎住杯汽水有咁難咩

而家麥記話唔派膠袋，咁係咪減咗廢慳咗膠袋先？定係你認為拎杯汽水真係好撚難好撚難，難到可以完全唔理「環保」？如果係咁已經討論完啦。

ok你話應該要將個不可分解嘅膠袋，轉做可分解，又或者其他物料，都得㗎，咁就唔派又環保，派又環保。
咁而家麥記行第一步唔派，之後咪再提議嗌佢轉埋物料囉，why not both？點解傾傾下變做好多其他提議然後bam咗唔派膠袋？why not all?

題外話，我有試過自己帶盒自己帶杯去裝，係有難度嘅，員工多數會話衛生問題唔俾。我個人做法係會喺麥記個apps，事後講返個問題。咁so far去食兩三次都有一次成功嘅（有陣可以連佢個盤都唔拎，直接拎走自己個盒同杯，連張宣傳紙都慳返） 至於樓上有師兄話佢會用個即棄容器裝完，再倒落我個容器，so far咁多次都未見過 佢哋都係鳩裝，反正多咗蝕本都唔係蝕佢哋錢

其實m記快餐黎講已經算環保啦
以前d發泡膠盒都轉晒紙盒

好似吉野家d盒用勁多膠
Shitty仔又唔走去屌吉野家

搵最多人食既m記
根本就純粹想引人注意

英國M記外賣野飲真係無膠袋
天氣凍個陣拎住杯汽水係凍到pk
佢地個邊已經慣左

我會攞幾張紙巾包住

但m記自備餐具真係無乜用啵
例如佢d包，入面整包既一定包好晒
只係執餐個個幫你掉走個包裝去
仲未計沙律呢d預先包裝好既
你拎自備餐具作用真係只有浪費水去清潔

唔環保呀

係環保就唔食M記啦
通常一次買多過一個餐 唔用袋點拎

做過餐飲就知自備餐盒有幾麻煩
冇客就算啦環保丫嘛
冧冧下檔有人隊隻杯同盒過嚟
真係前世未比人屌過

環你老母保咩 快餐呀 快呀 自備餐盒 食撚屎啦去 最好你比完錢行入佢地廚房堂食 包裝都慳埋你個地球伯伯就好感激你啦

有腦既人可唔可以睇完片先屌人
人地link都比埋你
條片後面半段全部講緊麥當勞因為衛生問題
用個即棄放落去自備盒度 之後之前即棄因為用過唔會再用
你完美示範緊咩叫為屌而屌

以前冇網絡冇電話冇飛機啲人都唔會死，咁你係咪寄信俾朋友屋企人，又或者行路搭火車去旅行？

要環保咪轉用可回收嘅物料黎整囉，外賣返屋企食個袋乾淨嘅咪留低夜晚lur埋骨先扔囉。

冇膠袋我買一個餐要左手拎包同薯條，右手拎野飲。咁點禁密碼/拍卡入大堂？點攞八達通搭車？點攞屋企鎖匙開門？唔通做每樣野之前擺低杯野落地下？

唔係乜鳩都唔用就係環保

同意

咪係囉

個撚個自備餐盒繁忙時間死撚得啦，M記係咪要整一大個位俾你放餐盒？幾廿個餐盒放廚房又點分邊個打邊個呀？到最後咪又係要print張紙出黎寫呢個盒係for咩餐嘅 廚房整完個餐仲要對返你邊個盒，咁搞法繁忙時間等一個鐘都未出到餐啦

知道麻煩一次冇手拎，
第二次就會識自備容器袋解決問題架啦，
唔撚係咁大個人都唔識變通呀，
話咩乜鳩野用生物降解代替，
其實要達到高效生物降解要好高成本，
再者佢係經營快餐店代表需求量高增加成本,
到時加撚到50-60蚊搵你買呀？
老老柒柒，其實外國已經有啲Design Case
(專為M記外賣而設)
係一個外賣紙袋包撚哂野食連野飲。
點撚解香港未出現呢，黎黎去去咪又係成本問題。
竟然佢唔撚改咪我哋改囉，
靜係識係到齋屌有春用咩，又要屌又要買，
搵啲實例扔鳩比老麥好過啦，
再唔係你直接入撚埋股，
改變番個政策派膠袋我就話你叻啦，
為屌而屌，又要食又要屌，
係香港講環保真係on99，
講多少少又會屌你環保狗環境撚。

要立法所有環保撚要結紮

麥記會再俾杯你

追完post 法國 環保撚都係自我中心

好耐之前有紙既托，最多可以攝兩杯飲品落去，走膠袋但又唔出個托......咁就睇得出 M 記有幾咁仆街。

以後啲人要袋定個袋出街隨時預備要買m 記外賣

咁你地咪連署要求轉果種囉

點解唔食係on9

屌你老母你試吓拎住冇袋嘅杯裝汽水同同個撚屌紙袋
睇吓仲free 唔free 到隻手出嚟做其他野(e.g. 㩒大閘密碼/攞住戶證)

Agger
唔怪得香港推唔到環保
因為班撚屌太令人反感
又諗埋啲離撚哂地嘅方法嚟環保

環保撚累人累物

Agger

台灣

見到有條撚屌講 香港推動唔到環保係心態問題
我真係想反問 咁環保撚自己有冇心態問題?
佢地係咪應該再接受人類既教育?

買得外賣就梗係拎走
你點假設人人都係兩手空空去買外賣?
事實“現代人” 出街都會有個袋 可能再拎住其他野
不如話返屋企放低個袋再落街買呀笨

宜家唔係話「環保有錯」
而係「環保撚推動環保方法有錯」
點解唔係要求麥當勞/企業用可降解膠袋?
而係要一刀切?
點解唔係要求麥當勞係全世界都推廣呢隻新外賣盒

而係一刀切膠袋都唔撚比?

宜家話你地反智
唔係環保出問題
而係你地個腦出問題

不如話唔撚想人用condom咁唔環保
就全世界唔好用condom
叫人自己計安全期 咁on9啦

呢招高
直接拒絕環保撚嘅
夾係市民同環保撚中間，實比班環保撚批評
依家直接引人屌柒班環保撚
等全個社會同環保撚正面交鋒

連登淪為廢老論壇

綠色和平同陳智思有咩關係？

褔喜肉唔理中資唔理都走去食
反而因為m記既決策走去話返啲弱勢既人
連登仔

世界top10企業 有財力有勢力有資源
我哋只係地圖上嘅一點嘅一個人
賺咁多錢唔改？要我哋啲餐餐清嘅人改？
點解佢唔改 就要自己改
點解唔係屌到佢哋改

根本m記係有企業責任做到唔擾民同時又環保
不過連登仔當然取易不取難

講環保又講撚埋 福喜肉
不如你學埋支那人咁 見東京奧運管理不善就話埋係日本仔南京大屠殺既錯呀
以事論事都唔識就死返出去啦

連登仔不願面對
m記有企業責任同時平衡營業同環保
但卻只指責弱勢環保撚

係你個腦永遠大財團唔洗付出
就算任何一種方法
無能力改變大財團
就乜都唔理, 都係消費者埋單
環保永遠都係由小市民做
真係好一個賤畜

你都on79
鬼唔撚知 m記有企業責任?
宜家係環保撚提出個方法本來就太反智 有問題
所以屌環保撚 有乜撚野問題
上面貼個張圖咪 係”m記自己出” 夠環保又方便用家囉 弱智仔

宜家講緊成個”環保撚既推動運動都出問題”呀

你老母就真係不願面對生左個咁撚蠢既仔啦

如果你拎個唔乾淨嘅容器去裝，食物中毒邊個負責

屌

毒撚搞環保溝女

究竟係人變得自我中心定點?
推出5毫膠袋稅你地有冇咁大反應?
其實你地係憎佢唔俾膠袋呢個動作定係憎大公司?

Agger
陣間個盒帶埋啲細菌入去人哋廚房
污染埋其他人嘅餐
集體食物中毒
邊個負責

膠袋稅都無咁擾民 濕貨果d一樣有袋 依個?

條友一個月都唔知用幾多gel 買幾多新衫飾物啦 搞依d濕鳩聯署扮環保

乜撚野自我中心
屌你老母你自己自我中心喺度鳩屌就係

自己唔撚知個政策幾撚擾民就話人哋自我中心

不如叫環保人士同醫院講環保

針筒要重用
消毒綿洗乾淨之後重用

講得啱

其實環保撚都可以好理性既 m記走膠袋真係多鳩餘 明明可以係堂食到減少垃圾又唔做
但我想係到講個信息 個堆填區其實真係就黎飽滿 而個婪化爐又起唔到 啲垃圾根本就解決唔曬
其實全球暖化真係有撚排 垃圾先真係最迫切問題 到時堆填區爆左 真係唔知點算
其實大家可以係其他地方入手 減少垃圾

膠袋稅咪一樣咁擾民，環保撚真係應該絕種，推咁多政策仲話自己弱勢

用個可降解膠袋多30蚊1個餐？你講笑啊？
全部紙產品可以recycle ,點解環保撚唔屌m 記上油搞到唔可以再造

多謝城大班學生

依樣真

cur左膠袋 再加價

有鬼用咩 你掉落回收桶咪又一係一車車送去堆填區
政府唔帶頭搞,我地可以做乜

但佢會俾紙皮，類似hold 咖啡果d 雞蛋盒
咁香港m 記呢d 都冇

英國一定年中唔少人買麥記買到仆街同開唔到門返屋企

少左你班毒撚用膠袋
佢咪多左環保quota用套屌女囉

d環保撚當然會同條女講要環保唔用套啦

連登仔真係好叻

一開始講 有能力就用少過膠袋 減少生產廢物
你地就理解到咩情況都唔用得 因為環保

減廢原來又唔係環保

帶環保容器吹埋去食物中毒 屌你 你自己會帶個污穢既野去放食物陰尻自己

用環保杯同飯盒 又話水同洗潔精污染
幾時撰文去教化大家唔好自備杯同餐具

條片我無睇 我係睇內文姐
老麥咁做既係佢指引有問題 無訓練好員工
我鋪頭有指引係唔會幫客人清洗和倒走入面d野

都係果句 係香港搞環保就算尻數啦

係環膠諗法小朋友姐
目的/noice 大於一切

真係好撚煩
利申做緊m記

有人疴完屎唔洗手
再拎個成年都冇洗過嘅盒畀你裝野食
你係店員你知唔知呀
陣間真係交叉感染
咪又係餐廳 店員負哂全部責任

焚化爐起喺佢屋企附近又出黎嘈

想問下做乜撚
成件事收膠袋唔係老麥諗嚟
醒條撚？
佢之前都俾開膠袋你啦

咁係因為香港人易中人計姐
你話冇膠袋就唔方便?
大把打可以取代膠袋
紙手"挽"唔撚得既

你都算鳩數啦